# README

## 概要
HomeSketchはポートフォリオのために作成された家を建てるきっかけを提供するウェブサービスです。
家を建てる側（以下ビルダー）はお客様に提案をし、お客様は簡易的なコンペ形式で気に入ったプランを選んでいきます。
この方法はお客様の労力を減らすとともに、ビルダー側にもメリットがあります。
ビルダーは従来「待ちの営業」が多く、「提案営業」が難しい業種です。
HOMESKETCHはビルダーに提案の場を設けることで、積極的な営業をすることが可能になります。

### 詳細（サービスの流れ）
1. プロジェクトの作成
お客様が思い描く家の理想像や予算などをプロジェクトとして提示します。
2. ビルダーがプロジェクトに対して提案する。
ビルダーはお客様が提示したプロジェクトに対して、自社ではどのようなことができるのかを簡易的に提案します。
3. コメントにて話し合い
提案画面ではビルダーとお客様がコメントをすることができます。
ビルダー側はお客様の要望に合わせて、提案を編集することが可能です。
4. 気に入った提案を受け入れる
いくつか提案が出揃ったらお客様側は気に入った提案を受け入れて、ビルダーの担当者と直接連絡を取り合うことが可能です。
お客様とビルダーは実際に会う事でさらにプランを詰めていきます。（ここから先はサイトでは関与しません。）
5. ビルダーに対してレビューを書く
お客様は提案を受け入れた後にビルダーに対してレビューを書くことができます。
施工中の対応や費用は予算内に収まっているか、住み始めて気づいたことなどを評価していきます。
